美股認真討論區 MCCCLV

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

開始拉升
姐係開市就滅世棍
最後逃生門

有無大奇蹟呀

CNBC 一講話Tepper can’t be bearish on stocks. 即彈

David Tepper is getting bullish on stocks, believes rising rates are set to stabilize

David Tepper, founder of Appaloosa Management whose comments have been known to move markets, said it's very difficult to be bearish on stocks right now and thinks the sell-off in Treasuries that has driven rates higher is likely over.

㗎仔由賣US Treasury 變買10 year.

Btc 又準備ath

龍軍!

奇蹟呀

殺熊!

講得冇錯 亞盤時段係垃圾

無事了

射爆空軍

Lm

我正式宣佈熊市已完，麻煩交番個場比龍軍！

肉丸

災後一年20% 契媽目標

費城半導體指數 (SOX)
股價 2762.75 漲跌 ▼-158.00 漲幅 -5.41%

連登半導體指數 (LISI)
股價 903.88 漲跌 ▼-53.39 漲幅 -5.58%

咁易畀你班蛋散估到，我就唔係食神啦

推

Don’t give me false hope

上面d 留言

比人bins 添

原來半導體先係最大bubble

連登大船

仲有冇人係全倉科技股

又v

訓醒又-2%

清喇 望

Shift Announces Record Revenue & Unit Sales in Q4’2020, with Strong Growth Momentum for 2021

Achieved record revenue and units sold levels in the fourth quarter; year-over-year growth of 168% and 147%, respectively

Transformed the reconditioning process with new leadership, staffing levels and production schedules; increased reconditioning volume to over 500 cars per week by middle of Q1

Initiated strategic actions to increase national penetration with national branding campaign, new hub in Seattle, and launch of select seller markets, understood as purchasing cars from sellers, in Texas, laying the foundation for long-term growth

Projecting 26% and 148% sequential Q4’2020 to Q1’2021 revenue and Adjusted GPU1,2 growth, respectively at the midpoint of management guidance ranges

教主威武，SFT盤後爆升

輸緊上年profit啦

MM大戰契媽

由賺變倒蝕

不問價soxl

好似重有排跌

係山頂47蚊SOXL嘅朋友還好嗎

大半年嘅profits就到0究竟跌夠未

今次咁跌法，跌幾耐

入左堆廢老股

道指 標普走勢ok

納指就 明顯未止跌

臭雞

重倉TSLA睇黎過多日就到我450均價

呀木咪再賭啦 豬死你呀

盤後又彈喇 準備撚狗

一起身紅哂

借錢買股票真係好傷

邊個睇唔到依家有巨大買入機會？ 盲架？

個機會唔知點解愈買愈巨大

嘩X戰士終於肯長大了

一筆虧光不心痛的錢
你冇聽書

已反手sqqq屌你老母死百度

又唔見今次唔准賣科技股嘅喂？GME都得，點解TSLA唔得？

一直喺12200-12800撚狗

大家有無諗過放棄納指 玩舊經濟

-3%

冇理由連開7鋪細既
double up

升一日 第二日跌多倍

-4% 入肉了
上年啲profit都冇晒

何sir，開左30鋪公啦

笑撚死

琴晚我嘅判斷係點都會跌pull back
然後spx會幫手係120ma同channel底抽返上去

石油同銅高位回落 us10y 唔知見頂未

有冇人而家見到升好唔安樂，跌反而安樂啲

Sqqq特價

納dee跌到大家飛刀都唔敢接

有銅股
FCX

完美反向

我盤後接咗唔少

點接呀

logi究竟幾大個bubble 日日都大棍落
想接飛刀但冇咁既勇氣

SH派做雞都唔掂

-7.8%

是撚但喇

做乜要同個市鬥氣 入舊經唔好？

日線唔升穿10天線
唔會買返納指科技股

最多即日買賣

等睇naq今晚跌穿ma120

你唔係淡友咩

尋日adr末日

女賭徒

No

睇到都要敢買

接左啦

轉左龍軍喇。穿12200 再睇淡

投資係堅毅嘅遊戲 要長期堅持投入
消除時間影響 長期持有好公司抵銷宏觀經濟及趨勢

WHY盤後

咁就即係差唔多見底

唔係每個人都只短炒

半導體升市嘅beta係1,跌市嘅beta係2

sor 我仲想撈

盤後都幾多平嘢執

好多都跌到我想入嘅價

每日一po

跟住又會想再跌多d

qqq穿左啦

唔關事 市場一向都係咁 升得慢跌得快
跌市永遠比升市蒸發得快

盤前盤後我成日都食到屎
宜家非必要都唔會係呢段時間trade

再跌再溝，溝到冇晒錢就del app

我明已經app都唔開，起身先望下

盤後>盤前/中 喎我又覺得
不過起身搞都係不了 我懶閪

盤中開發落地獄

我將Sox同納指做對比啫，發覺近排跑輸晒

9月10月好似純回調？無消息影響？
今次就債息搞到要洗科技股

盤後D價有好大波幅，成日都食到屎

架仔gdp收埋皮

一樣要插

星期五收市放曬sqqq

可能我運氣太差

我琴晚都接左飛刀
無資格話人

問題係盤中插得勁，盤後就算升少少睇落都抵買

條通道守到。個市繼續插 就唔知喇

有得咁樣比既咩

成日盤中入完貨，訓嗰陣俾人偷襲

盤前一樣

摸頂巴隻SOXL大船，大家還好嗎

algo追住亞洲人黎撚

1合15

更正：15合1

30蚊先入都覺得中伏

前幾日好頭痛，今日見到又負竟然冇咩感覺，我一定輸到傻撚咗

Se 好吸引

接到冇曬錢 就黎要rebalanc再接

Soxl近況幸福嗎 每日忙碌嗎
仍然是每日閪冧嗎？

重倉

仲有貨係手，厲害厲害

收9皮

110%倉緊

納期原來收穿ma120

屌那星仲有幾日就跌足成個月

3倍做雞

唔怪之得仲有得跌，咁多人有貨

有無溝貨

16%

Dis $202痴線

一起身紅到.已成價投之選

四成倉都痛到仆街

等跌到底 就入qqq
sh五十年 等複利14%

做雞事少 hieveryone無得剪j事大

以後買QQQ算啦

納dee弱到
道dee龍到
精神分裂
下星期仲要五毛日

道指頂住！

做3次雞

升埋都唔夠科技股蝕

到底未

玩indexing 唔洗咁頭痕
市都唔洗望月供就搞掂 但真係好悶

真心每日豬一皮 琴晚仲貪心溝左點算

月供arkk 刺激d

悶住咁贏，定喊住咁蝕

無左4成本金 有無人勁過我

唔撚識睇
邊個ta大師可以出嚟指點迷津一下

nqmain想收一日綠？收皮就得

唔玩active management
玩得index就係信beta

滿倉中 爽

本多終勝

滿心歡喜想起身剪佢條jer jer 仔
開app 先發現原來自己做緊雞

回調少少都可以冇四成本金
投資心態錯鳩晒

其實SOXL 係Firstrade 果版面幾時先整返好unit cost, day change果啲
拆完股就壞左到而家

快啲嚟個溶斷五連鞭

雖然贏得少
但壓力真係細好多

摸頂巴會唔會set止蝕？

你想靜靜地贏 定刺激咁輸

教會？

巴打二月開倉？

大市暫時尚可
納指跌到唞緊氣

如果1月/2月入市又相信呢到既SH真係好正常

今晚分分鐘再大插

好多人個倉斷哂氣

尋晚 52 week high ETF

襯後生玩吓alpha 我真係好鍾意啲公司㗎
同啲公司一齊成長 etf俾唔到我呢個feel

手足

2成我會清哂

今日就費事bin摸頂巴 因爲我都係船上

諗緊係咪真係要跌到下個禮拜五毛日加1.9T真係派出黎

台巴睇nq插到幾多

想買個luxury 既etf
點知入面有Tesla

仲抖到氣？

今次唔少巴打應驗咗暴巴上個月張圖
高手都死在山腰

道個勢應該仲有得上

納指大跌 都企穩10ma

疫情前29000
用左2年先升10%
其實破頂係無問題

一起身見到個廢老倉全升

尋晚12點見到升市就走去訓，點知岩岩起身check app又減2000美

撈底/接飛刀真係轉勢先好做
根本無人知個底係邊

今晚係咪test 11800

宜家真係撚狗市

單純黃金比例 同你講11200左右

但唔知準唔準

豬死喇

廢老成最後贏家

有舊錢keep 住等緊入場
但呢排真係跌極都有

我諗可以持有到5，6月

油唔見晒

AAPL輸到要jump揮手區

Rain姐voo又贏

Tsm 何去何從

曹仁超講過 要順著個c行 科技股大c已去

𠵱家入舊經隨時左一巴右一巴

你知係底 點解唔入tqqq

AAPL高位都跌咗18%

原來道指ath

靠消息抽升左一嘢乖離大
都差唔多變泥鰍啦

大trend係tech
舊經先係短trend

Bb生性

疫情前9000點 升到14000點

道指疫情前29000點 升到32000點

短期納指升得太多
來一個20%-30%修正其實係合理

吔屎啦BB

隻臭雞連trade 的資料都冇

2000年科網股爆破跌左三年

我個倉已經修正咗廿幾%啦

轉勢信號係咩

但係合理 個堆公司的確賺多好多錢

起碼都要企穩13000

無巴

依家響個分水嶺 12500 附近
暫時維持 12000 - 12500
個人睇短線係剛剛入熊 (....係短線)
但都要睇多一兩日先 confirm 到

點解個個都好似上IFC咁既?

大股ok
所以大股跌得唔算多

果堆現階段蝕錢 之前炒預期

升10倍 果堆股 今次跌得最慘

壞左

廢老又贏

希望bb唔洗再跟gme走勢，可以做個獨立既bb

無巴又贏

又係等香港人訓哂先至滅世

果時 失業率 幾多
科網公司PE ratio 幾多？
有冇qe 有冇出現系統性風險？
單睇數據 睇唔到背後邏輯

"連登活躍股票月結加權
(完全體)" : 1289.93 , -42.96 , -3.22 %
連登Core指數 : 9231.54 , -360.59 , -3.76 %
連登支概指數 : 1480.04 , -104.64 , -6.60 %
連登光時指數 : 1134.35 , -3.44 , -0.30 %
連登舊經濟指數 : 1845.67 , 61.56 , 3.45 %
連登奢侈品指數 : 1546.03 , 29.59 , 1.95 %
SPY : 381.72 , -1.91 , -0.5 %
QQQ : 299.94 , -8.74 , -2.83 %
VT : 94.66 , -0.68 , -0.71 %
BRK.B : 257.61 , 4.55 , 1.8 %
ARKK : 110.26 , -6.76 , -5.78 %

廢老屌打

i am nobody
but 2% is certain

$sfix @雷公

at the end, 2%
dow jones & s&p500一樣落

可唔可以講多少少

SE SHOP好平

睇到支概跌得勁過arkk同我就好開心

連core已經-8%
二月最高+幾多？

琴日24 hrs global bond market好核突

搖搖欲墜

預fed無能為力？

轉做唯淡乃永了

今晚要幫澳仔改圖
石仔巨龍撞澳仔吊鐘之日不遠了

3% 2% drop to 0

信報 英眼狙擊
歐股慣性被低估 疫後復甦韌力足

今次跌浪相當強勁，中型熱炒股由高位跌三成叫守得住，四成算公價，勁插五成亦亳不出奇。即使筆者分散投資控制注碼，沿途亦有減倉，一樣陷入嚴重捱打狀態。

對於大部分股壇新手而言，應該理解炒股票賺錢是如何艱難，一個規模龐大的組合，長期回報保持一年10厘以上點解無天理，而整個組合價值從高位回落20%之內，根本不叫做輸死等道理。閣下可能已經心灰意冷，當買個教訓從此金盆洗手，如果系出名門，打跛腳唔使憂，當然無謂受折磨。可是，如果一出世先輸零比二甚至更多，就一定要繼續頂硬上，相比之下，股票始終是比較容易向上流的途徑。

市況急速變化，是最能理解自己的環境。舉例來說，生物科技及醫藥股只是在筆者核心組合中聊備一格，短炒從不參與，就是從經驗中參透出信念不足的問題。以前通常低位不會買，見股價動力澎湃，本着人有我有的想法去高追，買完之後通常未幾就回落，然後擔心有排跌於是止蝕。輪迴兩三次之後，就算慧根更差，也明白要戒。每個人和某些股份必定無緣，唯有在逆境之中，才真正體會到信念的強弱。無謂虛耗在錯誤的固執，避免輪迴才是上策。

另外，在跌市期間，亦可以觀察市場的喜好。現時才吹捧資源股及金融股已經太遲，不過在大盤方面，明顯歐洲市場極之強勁。歐洲市場一向被低估，不似中美股市是世界焦點，當地經濟和旅遊業相關性高，預期復甦力度更大。似乎有不少資金陸續換馬進駐，有興趣的話，不妨順便當做打散組合，撥出部分資金買歐股。個股沒有心水，乾脆用指數基金就可以，反正歐洲市場比較側重舊經濟。

股市不會永遠直線向上，日日印銀紙無痛發達只是幻象，否則不會有中年人還在乖乖辛苦打工。人性關係，最終投資成功的只是少數，但對比在股市中戰死，平凡庸碌老死更恐怖，一定要撇除收山的念頭，再想辦法一路保命，打好這場無限之戰。

豐盛金融資產管理董事

#信報 #英眼狙擊 #英sir #黃國英

全球瘋打疫苗 印度神童預言警告：帶來的問題會比解決掉的更多

我大佬有野講

唔好成日攞今次同科網比
嗰陣真係 bubble 嚟
依家嗰d 係有哂業務

今晚一穿底 全部落地獄

fed子唔太想救
道dee仲ATH
只係納升太多回調下
FED子表示點解要救
三指一齊崩曬就話姐

junk bond + coporate bond market trigger

AAPL輸極都唔洗JUMP啦

-20.46% post market

13XXX

債息 1 2 3 4
通脹 1 2 3 4
這是熊軍點的歌
以後熊市這麼多
慶幸龍軍這麼風光過
至少你跟我

SE冇錢賺仲硬過sq 比我唔搞住佢琴日先推落山

嗰陣D公司名只要有個 net 同 com 就炒得

英sir早幾個星期清哂Big tech，佢都話捱打 都幾痛...
早排佢先講今年有20%profit 依家唔知點

我也覺 似雙失 感到難看 stronghold也總會是受到折磨
而積蓄 都吃光 但能捱下去 因有惠康
日夜在 亂抄底 終於撈夠 到這次正好講將會轉勢
誰知她崩了盤 我銀彈未夠 我又再揸兜

一野回左三成

認真nq唔跌超過20%都合理

契媽琴日係咪輸到連email都唔記得sent

又跑贏arkk

We shall fight on the beaches, we shall fight on the landing grounds, we shall fight in the fields and in the streets, we shall fight in the hills; we shall never surrender!

你睇下你部手機依家做到咩 再同20年前比下先講啦

123XX 先岩

但似乎加倉位快到

彈一彈 咪撚再信無事喇 呃人架

彈一彈 咪撚再信無事喇 呃人架

彈一彈 咪撚再信無事喇 呃人架

輸死了

依家咁多教會？

暴巴派軍糧

最可惡是 stronghold那時 只需一秒 堆call都已當做屎

牛籤仔幾時出嚟

我都係睇書學
08 年金融風暴有極多人話會出現1929 經濟大肅條 所以止蝕離場 但冇睇到1929 入大肅條主要年失業率高到25% 政府唔理做比較 咁我睇下2000年發生咩事會科技股爆破 根本同宜家都唔同 所以我唔信垃指會跌 3 年呢個講法

滅世個陣最賺錢就係教會

升完又跌

暴絲軍糧

嘩，跌撚到咁，唔怪得依兩次都貼倉啦

shop 我由50%profit 跌到得番15%...

X戰士上到22蚊賣左佢算

雷公= 牛市騙徒
佢果套好似炒商品期貨適合d
老野揀股好似真係脫節

一齊put tlt oj？

我由正變負

SE出完ER 27X.....

2041年嘅時候
可能都有人會咁講

唔會

一係去玩舊經濟 一係去訓教 咪搞垃指喇

乜呢家唔係只要自稱做ev就炒得？

P蛇係咪成功呃到撚含啦？

諗緊埋伏put em, junk bond

原來得番10%唔夠

係當大跌市時靠ma 交差個出場已經太遲

P蛇含石仔？

2月起 sfix spce bynd跌左40% 到好似

好慘 其實佢大道理係岩
但教人做execution 可能唔太識教

典型自己勁，但唔識教

No, at least have
academic paper + PowerPoint

呢排道指升納指升提咗先呢啲新手睇股唔可以咁單一投資

牛市買乜9都升啦

雷 重倉科技股

唔怪得琴晚一直訓得唔好 一開app

垃指無得救

Nikola

根本就係 然後就會同你講 未來都係EV既世界
廿一年前一樣會講 未來係互聯網既世界
依個係事實 但唔代表唔係Bubble

不過今次唔止EV死

唔識游水教人游水
台灣都好多財演 有件差人600 幾萬教人投資

唔係掛

佢真係好好人

仲點sell 佢個組合

轉場，順手大清洗科技股，洗到TSLA PE得返雙位數字先收工

其實佢只要加入石教
叫人唔好高SD 先J入
用佢嗰個方法mean, below mean 建倉
對於新手其實好好

不過呢個世界冇財演會sell人
等一年半載空倉喺低位入面

咁老實講ev公司銷量確實不斷攀升緊
仲有政策同稅務優惠
加上不久將來燃油車會被立法禁止行駛
Ev股係升太多 但經營空間比科網股空太多太多

咪撚同趨勢作對

咪撚同趨勢作對

咪撚同趨勢作對

12200穿埋 一係做淡 一係清倉訓教

雷公由神變左人人喊打算唔算跌盡訊號

想法跟得好貼
每個po好似同緊連登仔講嘢咁

No bubble

又係你呢條淡友搞事

ark個買賣表呢

恆大

12200硬過你碌鳩

潮流出現後一定有人混水摸魚，所以今次真喺算健康回調
捱得過呢浪嘅EV真喺會彈起，同2000年後嘅Amazon一樣

等8年？

人地明明係暗物質反重力超能引擎

On9 面對現實喇 為你地好 又屌

可以買DJ嗎

呀木就人人喊打 雷公老散黎姐

認真 仲想玩既朋友 有機會彈上去開put 預左輸哂既put 買個保險

你啱 我清倉休息下算

要hold 10年

就算跌到咁 我都唔覺得未來兩三年會唔係EV 半導體天下 我都覺得回下係好事

日本上季GDP按季年率向下修訂為增長11.7%

日本去年第4季國內生產總值(GDP)按季年率向下修訂為增長11.7%，增速低於初值的12.7%，市場原先估計增長12.8%。經修訂後，上季GDP按季升2.8%，增速亦低於初值及市場預期的3%。期內，資本支出按季升4.3%，好過預期，但增速低過初值。私人消費增速維持於2.2%，外需貢獻GDP1.1個百分點，內需亦貢獻1.8個百分點。

2021-03-09 08:50:58

臭雞係咪無錢了
W同Q都沽tsla 加埋兩萬股
K買5875股 TSLA

agree,
if have large position on value stock, open put position also

好多地方講緊2030年打後先禁新汽油車
EV要變舊經 等返10年8載都唔奇

唔記得邊個講
MA200入場
升穿之前高位離場
然後等下一次機會

最撚保險做法

Put邊樣最高槓桿
LP TQQQ?

星期五入既leap都出寧

he calls bearish?

其實一有人跟自己落注 就好影響判斷

跌得少咪買得少

屌你3個月後仲跌我就驚啦，依家都未撚驚過

等我今晚入DIA 燈死你

如果呢個時候道同SP崩
大家就玩撚完

係咪有新聞話廢老沽aapl?

上年升咁多 如果今年回返20% 其實又無乜唔合理
唔好預真係only go up

真 星期五咪仲低 don’t know驚what

日日輸 轉倉又太遲

佢個咩組合？

仲有無龍軍
龍軍揮手區

喊撚住咁講未撚驚過

豬到今日lunch食杯麵算

垃指真係無底

sold some AAPL @2020 Q4

接左少少飛刀

會員限定賺錢組合2 個

100%sh派

呀侵在度實屌佢老母

GME

又揀錯推文

仲滿倉sh緊

真係未驚?

臭雞話d股個價一早priced in 左4-5%
係咪9up

教主成功保住個屎忽

炒鳩左佢啦

入voo spy 咪得 如果真係有心

尋日久違綠字

>私人消費增速維持於2.2%
笑咗，VAT10%都仲想有2.2? 日本佬咁有錢架咩

成個月都未撚綠過

未驚過

我大遊戲驛站

納期彈緊，但都係個句，咁早無咩參考性

納期升溶都無人講了

佢不嬲都叫人唔好高追，要等時機

幾時有得睇d 巴打找數幫石仔含撚？

佢依家彈係想港女升

冇左廿幾個

無咩參考價值
佢今晚十點半開始升就差唔多

但係科網嗰陣真係空殼或者間嘢做緊嘅嘢係同tech 嘢冇關

受納指大跌影響，恆指高開XX點

一晚？

納期笑話黎 訓醒萬8見

雷公星期二都未有字幕

高位計輸左一百萬

買得少又話冇錢
買得多又話發乜癲

也許高開這條路
低收的懷抱

所以其實唔係bubble burst..而係revaluation 姐

屌日撚日都朝早彈 夜晚跌
費鳩時理

萬8

其實好多股都跌60%以上

盤後爆升

講左好耐EV Sector有泡沫，宜家爆好過幾年後先爆，個堆量產未做到甚至連原型車都冇既新創EV要好小心，要投資都唔係問題但先搵岩公司

你樓上講左

今日臭雞冇Email

轉返玩法 只可以買有錢賺既科技股

gme

尋晚gel頭個班

點會
你見我soxl 有無影響

科網個陣有堆野根本0價值，唔係revaluation

咩事訓醒熔咗

唔想比人跟

執左

尋日納: 跌2%->轉燈->再落2.5%

買返靈車咪算 反正跌40%

美國比外星人入侵

而家係澳仔含石撚

其實我一路都係講依家個市只係 sector rotation
只係之前嘅rotate 係個別行業
依家成個版rotate
玩法同上年反轉
不過我都係深信tech 一定會返嚟
我就係捕佢呢隻泥鰍幾時出返嚟

Soxx 同soxl 表示：咁做咩拉埋我落去

初段穩穩地咁
做乜訓教又落山

d mega crap咩事

就算D人點話靈車都好，起碼人地真係行業大佬，而其他新創EV連架車都冇都可以估價上天

2月尾開始每隔兩就唔見10%
琴晚又10%

同我一鳩樣..不過我係日日都-10%

三傻咪係

Exactly

平時唔會遲過收市之前

石仔無論個市點走都有人含

買契媽
同契媽啲公司一齊成長

教主對靈車不離不棄 感動

宜家睇返，三傻居然已經算好，起碼有車出到，其他就呢

公用股復活?

垃圾股
回返出一小部分

訓醒得隻F頂到少少

睇圖就知唔係滿江紅
不過次次都無人理然後再問到底邊啲有升

tech就算依家食條滅世棍 年尾都跑贏舊經
舊經有ceiling 唔會追得上tech股

你41蚊都近山頂

ARKK自高點摔3成！伍德：牛市增強、對特斯拉有信心

暴絲自拍

NVDA真係無諗到可以咁誇張

Shop 唔算跌好多

說好的如日中天呢

回一回血啫
One month performance仲係負好多

puipui

其實到底如日中天既定義係咩
我已經搞唔清

個克己回左小西

玩左一年, 成年profit 就黎歸零
疊埋心水返工, 當自己冇玩過算

回咩

邊到

成人台

今年歸左雲好耐
燒緊12月

有冇圖 冇用支牛但想睇

到港期接力

條撚屌垃圾藍屍狗唔洗撚理啦

知你望住啦垃圾抄狗

路易巴要上船？

tdoc半個月已經跌咗4成，痴撚線
如果SH就已經倒蝕

拜登死左兩次

有冇人倉底有axp

我唔cap啦

首先感謝我的粉絲轉發了這個信息
被那位「經驗豐富」朋友的留意點名
為不才增添了關注真的感謝
你知道嗎，我的粉到了兩萬三多了
你呢？2千多？不要緊 努力喔

好了， 有幾點需要回覆的

1）真正investor（投資者）在任何市況不會清倉，在oversold超賣 時放貨？

好問題，拿$特斯拉()$ 作比較，因為不才是在特斯拉796時開始賣出減持到清0，現價為568（我即管給你盤後價的升幅）。與現價計差距超過228元。即是我避免了228元的下跌。又怎會是在下跌時oversold時超賣放貨？

服從止損點和紀律
尊重風險和克己 是相當重要
最近連黃國英都因為風險過大而觸發科技股止損止盈減持清倉。難道你説黃國英（有名的基金經理）不是投資者investor?

2）升市時人人贏錢？沒人聽你？
哎喲，我都遇到這個問題，我由一月已經説現在股遇太多新手與融資，亦在二月覆盤時清淅説明二月會走先高後低格局。我在一月二月已經提醒大家，可以在我的專欄看文章做證，只是大家不聽我説開始減倉

3）抄tickers ？自我澎漲？跌市時就知道是不是「有料」？

首先網絡上大量大V，博主，找好股票的機率是一致，難道我推介$Yelp Inc.()$ 以後,$Virgin Galactic Holdings Inc()$ ,$Foley Trasimene Acquisition II()$ 有人來再推薦，甚至我推$SKILLZ INC()$ 寫文章以後，木頭姐$ARK Innovation ETF()$ 才買，那我可以説是木頭抄襲？

最後一句我是最認同，跌市才知道是不是「有料」有能力。感謝誇獎，在2021年間。不但沒有一分虧損，仍然賺喔。你呢？

注意風險；尊重風險
請某人顧好自己 才説別人吧

好把炮

多左d野係下面

原來多fans就係投資勁過人

係咪姐係腩哥

港女跌個陣日頭 美股崩盤就夜晚

你知道嗎，我的粉到了兩萬三多了
你呢？2千多？不要緊 努力喔

見到呢2句已知係傻9

今年零左啦, 我意思係舊年3月到宜家歸零

串撚到 佢貼倉再講 支那狗9up就叻

琴日朝早都由跌轉升 夜晚再轉跌

操作比想像中少

笑撚左

回左 即係證明佢係Mon Po狗

果然mon足po

真on9

臭雞又做錯野

邊個係2千幾fans既朋友?

左抄抄右抄抄,抄撚完話自己好撚用心無抄人
夠彊你咪po倉俾人睇囉抄狗
睇死你無撚膽po倉
死藍屍抄狗垃圾閪
知你mon撚住po架啦

Btc收復失地

屌 我真係笑死十足十支那人抄襲心態

藍屍狗多藍屍大陸閪支持就係威係勢

支那人既玻璃心態度顯露無遺

弱智仔係咁

睇唔明喎 邊個鬧邊個?
以為雷公屌9人添 原來唔係

離52 weeks average 太多

Dis 年尾目標200 依家就到咗
今年仲有咩意義

咁第3個點係有佢ge道理
剩係第3點 個market 係公開 ，justify 唔到人地係點得黎d資料，合法合理但未必合情

但好心佢啦 教得人SH 就唔好係基本面轉之前叫人止蝕啦 咁樣叫人SH? 咁叫trade， not invest

學下小西啦

等契媽幫我攪算數

睇左2句 都懶得睇

論Fan 沈大師多過佢幾倍
我都係沈大師既fan

清左倉

無位入返

條撚樣抄功課抄到字眼都抄足就咪再柒啦

有人問 既然啲財演kol講到自己大義凜然
要分享乜柒乜柒 教識你點點點
但係點解仲要收錢？

因為
投資唔一定賺
但係membership係 fixed income仲會有growth

NET 係咪仆直

支那抄狗抄完料去支牛扮自己料
自己有料既原因:多支那狗sub
本末倒置

示範緊本多終勝

死黑己真係笑撚死人
連我都不如
好意思話自己二萬followers
有followers 有撚用咩
咪又係匿喺支牛慢慢打飛機
多謝提供是日笑話

西sir唔再出post睇佢點抄功課

x2
diu

唔只股抄
連小西既講點解sh都抄到好足喎

我就麵仔fans 既

最高估值semi conductor

直線承認 姐係原來佢知道自己老母日日係呢到比人輪緊
諗下佢嬲到反駁唔到個撚樣都幾過癮

自從9月開始變咗parabolic growth，有correction都正路嘅

笑撚死咩
拎黃國英黎講
依家係依個所謂investor清倉啊
唔係減持係清倉啊

我係麵仔既信徒

落返去, 下年目標依然係200

當然炒股其實最忌有 bias
但係亦都係因為咁財經台先成日俾公海屌買j支概
我自己就唔反對人買支概
阻人發達燒春袋
You disturb them buy Chinese stock, your spring pocket will be barbecued!

利申: 我自己盡量係唔買支概股

因為條mon po狗有追小西講野,再用"自己文字"po去支牛

有冇手足溝tsm

人地認左抄既話
果2萬3粉絲就無晒架喇

仲要人地個倉大佢唔知幾多倍, 咁都好意思將自己同人比較

所以咪話佢合法合理未必合情 你試下理解中國人個種文化 佢直頭覺得自己無問題
抄？ 這叫參考！

睇下你屁股係邊到

支那人個種心態 抄完人仲可以厚面皮成咁 比著我係小西以後收埋算

智障識開支牛ac
唔怪得FUTU上市
好生意
人人都用得

俾巴巴冼一獲之後永不買支概股

$4x 渣到依家。再咁樣跌就紅

日經照sing

邊區

新經濟
泡沫睹場
社交平台

nq lm

佢點學呀,小西9月俾人圍屌面不改容
條撚屌係支牛隨時俾人插到一棟都無
仲敢叫人sh?
佢根本係驚俾人屌爆老味先講要人識止蝕

而家跌一排又一堆哭喪post遲啲一升翻一排又一堆gel頭post

台股繼續低開

我中埋JD伏

玩半導體都幾難中支概股伏

所以佢到而家都唔知人地屌緊佢d咩
搬龍門搬多幾次人地咪唔信你 咪放長雙眼睇佢個2萬幾個followers 跟得佢幾耐

入唔入RBLX好

抄你咪認囉
反正都係得啲支那人睇你架啦
支那人都慣咗抄黎抄去 gif又偷 文又偷
二萬三個fans做護旗手 驚閪咩
講埋我是中國人 熱愛祖國
十三億衝出黎喺你背後撐腰啦
十三億對二千人 小西食得屎啦

same

981 1347唔入流

支概股本質上已經出撚曬事
ta嘅 個莊可以直接抽升/滅世棍 例子太多
根本佢玩曬
fa嘅 支那嘢信唔過唔使再elab啦
咁大個市場 使唔使去到美女玩仲要玩返支概

中芯

未學贏錢先要學防守

連郡可以點樣支持小西手足？個克己直線抽擊我地連郡

唔準你咁話恒大汽車

明明尋日訓教前nq仲係綠燈

贏錢就得
Action speaks louder than word
Done ✅

永遠不清倉

Btc cls避險 早知買下gbtc都好

上年3月我都只係冇3成身家，你點蝕的

拆股後

洗咩
根本藍屍狗劣根性,條友好快收皮

呢兩個禮拜真係日日最低位收市
以後訓教前一定要加put

一二月入市無控制注碼SH真係話唔埋

自從TESLA宣佈入bitcoin之後就無升過
明明bitcoin係咁升
TESLA係咁跌

咪做左個廣告囉, 有成5,6部車架

人無恥變無敵
係到mon po好嬲好嬲要去支牛圍爐真係好可憐

應該係最高位先入場

學小西話齋
佢只對自己個倉負責
小西嗰套自然有可取嘅地方
到時就個mkt自然就會獎賞某啲人
個mkt亦都會懲罰啲傻鳩

我平行下啦
oversold

洗撚嘥時間咩
最後邊個贏得多錢咪邊個贏

都係果個問題，納dee出事，S&P有得獨善其身咩

如果摸頂入堆ev或者saas都差唔多

今日遲到俾人話 依排都係再準時番D算 費事出事

期待左咁耐條垃圾都係唔敢po倉battle浪費時間

我入返左

之前均價10.5

我想quit life了

所以根本唔駛勞氣 你踩中舊狗屎都唔會對舊狗屎發脾氣啦 怨唔好彩就有

日日朝早美債就跌
呃完貨夜晚就爆升

佢夠膽入嚟再算啦
每個傻閪都要理 不如拎啲時間做功課

新手都睇得出條友係到搬龍門
咁都有2萬幾follower
一開頭又話基本面無變SH 呢d先叫投資
到跌市啦問你又話SH既 你又話自己止賺賺左錢就係投資

388 ceo 外國勢力

根本唔駛專登做咩
有料就自然有實績
不過我從來唔支持抄野

摸頂巴已經跌左船

想睇

唔好放棄呀窩巴

今晚納dee 繼續血洗

就係無反對派先要收割走人

AAPL

垃撚垃

我同你差唔多

琴晚起返個倉

我170 SH 無事

又話半導體之年

佢抄完功課又把持不住
自己又唔夠膽企出嚟同西蛇對質
嗰條垃圾咪有得佢喺支牛9up囉 反正9up無獎嘅

反而係支牛啲人見佢高買低賣 就會知道佢同一般人無分別

佢實入黎架 要搵食架嘛
屌都唔知黑己咁辛苦抄做乜
又要睇又要諗點改啲句子
直接copy and paste咪算 咁嘥時間

我淨係知我今年犯太歲

話唔定同上年一樣呢
再唔係咪坐多兩年

納晚贏左

匯豐升到仆街

只係回調, still bullish

國債沽到佢上2厘未呀 我屌你老母 淡友廢架

3月17之前3指應該會一齊冧1-2次

殺呀

睇撚死今晚穿12200

我都唔買 不過見升好多又心痛

watchlist

我中晒兩樣

見到

好耐冇見過依D 色

日日都豬

空倉的investor：「我睇好TSLA架，要SH！不過我清晒倉了」

黑人問號

GME晚晚gel頭
我地晚晚豬死了
呢個世界公平咩

S&P包攬嘅野多NQ好多
所以我從來都係用 S&P 做比較強度嘅基數
可況我到依家都睇唔到大市整體表現好差
只係納指陀衰家
炒股唔炒市就得

打唔過佢 就加入佢

串到應一應命中紅心

克己於股壇 :收到有朋友説不才被其他人在平台上點名評價了喔+幾點回應+尊重風險

點抽法
係支牛開post話連登有人講佢壞話？

年輕人傾向炒科技股

growth stock大跌市 好簡單呢排唔掂佢地咪得
個市其他sector都好龍

廢老大時代

咁多？

唔好理佢咁多啦
驚引左班中國人黎

都係嗰句
依家個市未去到清倉
睇淡唔做淡
清倉嘅可能係本身個倉佈局問題
同埋可能注碼落場點係要謹慎
亦都可能係個別原因
睇市幾時都係切勿見樹不見林

克己回應小西無人講嗎

巴打有冇追po 笑到冇野好笑啦wo

唔洗一轉點升

原來adbe 又收皮

連郡幾時出征個on9仔？

Tesla兩日燒左我40萬
297入走唔走好

Why 半導體drop

Reply錯，自膠

依家係關源之戰

石仔sh & 摸頂巴封頂雙重致命打擊

都係因為升太快太多 price in左未來幾百% growth
音樂椅遊戲停左

don't make stupid ppl famous

26%

永遠既跟跌唔跟升

不要跟大市作對

抄黎抄去都係得26%,仲未計琴晚跌市

哭𠹌佐
我唔係on9仔呀

長線投資可以減持，或sh，短期同其他股比應該無之1咁強勢

豬死了

嘰嘰

今時今日仲拎followers人數打飛機
回應左點解教人SH然後自己清倉未呀傻閪

依家110% 科技股倉真係唔知要坐幾耐

只求去返個本打和super

所以都唔急撈
今年應該相對正常番,唔似上年龍市
一反彈就追唔切

hsi好似見底棍急v

其實好無聊 中學雞鬥LIKE數咩 係要咁串嘴 就貼倉
大家鬥身家就最公平

抄狗:我有先見之明跌市前清倉,可想而知我幾有眼光

幫你諗埋啦mon po抄狗

小弟不才 ytd 33%
係咪可以上去鳩吹做股神啦[/member]

冇料抄就比2萬人屌佢廢

可以輕鬆成為半導體之霸

如日中天

有冇做covered short call

跟長債息

應該差唔多
如果未到底就預食多一棍5%
Good luck

上年撈BA JPM既都等左半年先上番MA200
而科技股個陣已經上左幾十%

擺明中間嬲豬個sh

我幫你諗到點解釋啦
因為連登仔SH3個月都比多咗
之後就清倉不減倉
睇5年？媽的硬食200蚊跌幅
傻子先做我23k followers
勁過Justin Bieber

依家先入又驚高追

Yield is dropping
Nq 2b rhs
Es higher low

今晚nasdaq反彈千升

當初宥子真係走得太前
如果佢去支牛收信徒2幻藍屍當有1k人披床佢都財自了

上年90撈既不足幾個月就彈返上去150左右啦

Go kick the bear ass

其實2017牛市個陣十年債息都係咁升
仲高過呢家好多，點解今次咁大反應

咪撚On9啦，fans都要分質素㗎
重質不重量
要多fans我去開個小紅書儲大陸狗藍絲fans過百萬都得啦
我揀得淨係連登美股post分享，連公海都唔出
就係因為我嘅目標係同淨係黃圈嘅年青人
其他狗屎垃圾藍絲我理撚得佢死

仲要話自己清倉避免左2百幾蚊嘅跌幅問人ytd% 你條傻閪望左人地建倉價未呀 淨計靈車回報率就算跌落300蚊都仲正數緊呀屌你老母

今次PE 太高
你睇堆spac 就明

你覺得真係關債息事咩

西蛇訓醒了

211接咗飛刀

100% 科技股
20% 廢佬股
跌多兩晚就應該要開始蝕啦
又話小回大跌
回左去邊

小西君

請指教

Spac同ipo真係太癲

關 點會唔關
至少一定會係trigger 位
你睇長債short call ratio
Btw 暴絲張tlt long call 今晚就開始有肉食

佢夠唔夠訓架見佢幾鐘前先留言話減左孖倉

Time will tell

咁佢23k followers
一人比一百蚊可能已經大過佢個倉
咁辛苦炒股不如做生意

西蛇精辟
收14億件垃圾不如有14個學生

宥子其實html再學上去都可以財自

其實呢啲跡象好似係牛三後期先會出現
其實道氏理論係咪過左時

小西

po豬死圖影響情緒
投G路是孤獨
大家唔好比人影響到情緒導致作出錯誤交易

小回大跌咪姐係一路drop to zero

呢家好似係無論新舊科技股都洗
以港股咁睇 巴巴 700個堆其實都唔係好高pe 但都洗到好顛
美股
tsm pe唔高又係咁洗
純大市拖累？

人哋閪蛇上年
幾百%，無視咗

豬豬教主

西子好波

所以TSM跌咁少 比起AMD NVDA

23k followers
80~90%人都係想攞tickers抄功課架啫
呢頭抄個藍C9upSH轉頭個藍C清倉
啲抄功課唔知跟唔跟好

但同時亦都係無底

支持小西巴

印度神童算唔算嬴左

咖哩boy勝利巡視

Nvda 同 amd 好吸引

但巴打尋日提唔好撈底所以忍左手避左棍

砌個html開個payme就得

Sh都係唔岩我
如果我玩彈出彈入應該冇依家咁傷

都唔知咖喱仔係唔係重注QQQ PUT

this time is different唔通永遠唔適用係股市
市場點樣都會對價格作出個調整無論早定遲

呢個page成日抄meme圖

今次升得太快加通脹恐慌

咁個人開心d
唔會訓醒就跌幾個%
都會搵到一兩日數下散紙

簡單嘅野最容易吸引人睇
好似sh ss vcp cup noodle 呢啲口號同followers 數目咁
但肯撚定會有伏

細隻到要放大先睇到

致新手：
你哋投資嘅初心係乜？
為賺快錢？為咗自己嘅一啲長遠目標？
你哋點解要揀你哋手上面嘅股？
你自己DD過？ 親朋戚友推介？
依家科技股係跌
衰啲講句都唔知會跌到幾時
依家亦都有好多人問:現價抵唔抵買
講真嗰句 我撚知你心目中嘅抵買價係去到咩位
不過如果當你覺得依家跌到無底
咁當初做乜要入市？
嫌錢多定係M底想俾大戶攞條撚拍面？
輸緊本金係難受
我自己個新倉仲紅緊
不過如果當你對隻股票冇信心嘅話
咁不如早啲走好過你食唔安瞓唔落
SH同Day trade派都有佢可取之處
最緊要揀好咗唔好因為其他人而動搖

低調d 好

收到風，咖哩仔真身係criton research

190貨，$300時以為有50% buffer實SH倒
但係$240都忍唔住斬晒

Sing Joy

企到5ma收我幫石囝含撚

2月份糧琴日都入哂市了
等緊3月份糧

大佬

123 呢個位硬撚到

大年初一跌到而家

西sir都算大方 忍得佢耐

熊年

1月升到2月又唔提

5ma

200ma步步進逼
時間唔多了

講左兩日

奇怪的是石仔仲Hold緊

求下佢放

bft 我記得好巴好早提起
唔知又邊個早呢

相信今日升都補唔返琴日輸個啲

純粹想叫下春 跌到有啲消磨意志

尋日睇左一個coffee 訪問, 真係得啖笑
一個人泊左個好碼頭, 講句野都沙塵D

乜撚野
以前既我, 係想搵錢, 想住咩樓, 要有幾多錢, bla bla bla

宜家
受到老公點化, 我宜家覺得錢唔係最重要, 想有自己品牌, 想開開心心過每一日

真係屌你老母, 發撚左達, 係唔同d

大家圍爐叫春無乜野
當發洩情緒
最難受係身邊嘅人屌屌貢
點解有錢賺唔走

Coffee住果度2萬蚊呎起

一石擊起千層浪

應該溝

唔知好巴點講,冇追開佢
以為小西係呢度第一個講代入老闆角度,會唔會因為股價跌而賣公司

撚狗市

人之常情姐 有左錢追求嘅嘢正常都會唔同

同台積電共存亡

其實好多人都咁講

反而覺得唔可以淨係聽自己想聽嘅嘢

想完人哋點講 思索下 會更加堅定自己立場

再聽嘅時候就冇乜感覺 因為你確信你係做緊啱嘅決定

有錢咪唔駛搵錢

女人真係好

陳振聰表示你好

香港女人黎講, 佢算識撈. 起碼有yt 叫做小生意賺下廣告錢過下日子. 有d女人嫁左成功男人之後, 係一種負資產, 一種恆常開支.

“吓 你嗰隻TSLA跌到咁仲唔走？”
“走先啦”

石巴嘅思維模式唔可用凡人相提並論
但係有樣嘢係值得一讚係真SH

但亦唔排除佢收完息就清倉

咁佢真係靠自己努力

香港女人既夢想就係想做後者

琴晚 $14.3 撈左MOON 入面最撚妖果隻VUZI

又要講多次如果石仔今年七進七出上年SH已經發左達

可惜調轉左

而家再追多注舊經又驚左一巴右一巴

SH係為收息

真
你估練到佢咁既樣易咩
叫d港女做下運動都不了

過埋五毛日先決定入市會唔會太尻?
呢兩日見個WATCHLIST 都彈上彈落

咁又岩, 佢就算有左錢, 都仲有D 目標, 叫做貢獻下社會

清
邊有彈上啊

升返晒了

港女?
搭巴士已經係做運動了

牛三

呢到仲有幾多全倉派SH，而今年YTD做到正數

改定名牛四gogogo

乜撚野牛轉乾坤
屌那星
本來就牛ge
俾班打靶轉完就熊

跌到傻

唔單止女人既, 有大把香港男人都仲係FF有4,5層樓收租. 自己就可以自由. 你再反觀reddit班鬼仔, 日日都望SS 打死wall st. 仲要有elon依d dreamer笑9巴佬唔識做實業, 只係識股票. 人人都係唔想自己做, 又要有回報.

唔好咁
香港仲有大把人仲係靠收息呢個思維
呢個思維已經入哂血
你睇下 5 6 823 嗰堆
仲要用呢個思維炒美股

負增長算唔算

其實石仔宜家仲有無6k?
定已經5k

佢yt都唔算小生意啦
>1m sub
好搵過好多人啦

叫春到咁

石仔唔會啦

佢堆tsm好似133咁上下
其實真係豬唔多
TSM好硬淨

唔知有無可能預測修改深度

上面張圖係道/納指比%
下面張圖係道指同納指個走勢

有2個資訊
1. 01年低位係科網股泡沫爆破時期
依家已經接近01年比例
但考慮科技改變左好多
所以接近01年個比 都唔等於會爆破

2.整體來講 03年後就
出現一條穩定下跌軌 除左個別時期
但最後呢個比都會作出合適修正
令佢回歸linear 下降軌

20年後 明顯見到道/納比係急跌
有所偏離
呢1個月亦都開始修正
係數據上係合理

考慮
情況1. 回到中線
情況2. 鐘擺效應 過度修正道指
到接近300%

買入道指係統計上仍然有利可圖
(唔代表一定會修正 只係有大機會
今年道指跑贏納指)

想入D MA / V

唔知佢有無溝嘛
佢自從走左去個GROUP度膠UP
個市就跌
都唔知佢心情點

支那嚇到要救市等睇登爺今晚同你推美股落去聽日A股都係死

睇你點睇喇. 用PR買佢廣告個價同, 真係廣告公司個價都仲係有一大段差別. 我當KOL 屬於廣告界其中一個component.

佢一開始8K5就好似allin左
時候有幾百新年錢入左落去唔知道有無溝

Ma/v不了

而家先入場先係free money

早排仲笑緊v ma ko
平股真係要買

企係度就當做左

咁早就龍⋯通常出事

港女強到

琴日美股好似冇跌過

COFFEE果堆TRAINING 你男仔做都好辛苦
真係唔可以睇少佢 佢核心肌肉分分鐘勁過你

你個id
燈唔到架啦
今晚幻1見啦

agger

琴晚有好多growth stock冇再跌

又黎 長揸無死

原來NVDA 跌咗成6% 咁多

半導體RIP

Any source?

石仔有情有義

其實宜家幾抵買

就嚟重返7月

上面有人po左張圖好似

好龍咩 得1xx 少到喊

早龍同早溶 結果都係溶

我肯定佢勁過啦
dlm 成個人對摺, 成個心口摺落對腳度

咪買股票試下，SH下點知由50% profits去返10%
好過好多人啦
大把人係負兩三成

果d係筋軟

尋日再一次證明, 星期一盤前龍冇好野

Nvda 幅圖差撚到....

暫時勿沾手

YTD仲有3x%
長期150-170%倉

臭登呢？

豬...豬能到賴屎.....

雙底

想重新建倉
經過今次 唔想all in 新經濟
QQQ+少少Brkb得唔得
定voo/spy

睇長遠啲-------用天文望遠鏡睇

科網爆破2.0

好似成日都見到句, 然後繼續跌

適當嘅時候就要做適當嘅野
當然無人有水晶球

玩緊幼幼

經過今次之後自問都係七進七出算
承受唔起咁大波幅
黎多次上年三月應該會想jump

就算今年石仔維持7進7出策略
無法排除恐慌性低位賣高位買
隨時更加慘

基本上7成倉都係

石仔7出無進

筋唔夠佢黎, 力都唔夠

Nq上返12600 先考慮入市

鬼唔知，有無錢買次嘛

怕強唔好租開源道個d
偉業街個邊都ok

手法真係好睇性格
呢樣係要問返你自己
炒股從來都係一個好嘅機會去重新認識自己
心法手法 缺一不可

咁你有咩夠

千升

今晚溶斷！

又黎

同埋性格亦都係決定命運

No用頸線做緊新平台位

其實石囝真係提曬水
佢堅決sh=你地咪跟 跟左後果自負

又黎盤前追貨開市斬

好興奮

反向石仔概念

升唔返過12800都係彈插

VOO真係唔錯，其實無話跌得好多
遲d TSLA升返上去都會考慮賣咗d，靜侍跌市再入貨

沒事了！

我地龍友已經跌到傻左

國家隊救市有邊次冇死人

Zoom Founder Eric Yuan Transfers $6 Billion Worth of Shares

Zoom

呢樣真既
承受唔到風險自然得唔到回報

不過自問性格接受唔到大起大落
呢轉回調之後會再review自己個組合應該點搞

好多善長人翁

香港比國家隊救返起了

好型

美股認真討論區 MCCCLVI

洗下倉 震下班傻散先啦

個個都話sh派
你估咁易咩